一歲童遭父母遺棄褓姆家 親生爺爺：把他扔了吧

遼寧撫順一名一歲多的男嬰童童，出生50天就被母親遺棄，其父親將他交托予53歲的褓姆張女士，不過今年5月起，男童的父親就開始拖欠工資，甚至失去聯絡。張女士聯絡到童童的祖父，不過對方竟然說出「你給他扔了吧！」 。

張女士由童童出生起第50天就開始照顧他，一天也沒離開過，童童會牙牙學語地叫張女士「奶奶」，而張女士也會慈愛地稱童童為「小孫孫」，可是張女士還是希望孩子能早點離開自己，「孩子需要一個真正的家，需要愛他的爸爸媽媽」。

童童的親生母親很早就遺棄了他，其父親每月支付3000元工資，讓張女士照顧童童，不過張女士周不時會自掏腰包買玩具、日用品給孩子。「從今年5月起，童童爸說手頭緊，跟我商量緩幾天再給我工資，我同意了」，沒想到自此就沒有再支付過工資，甚至連電話都不接了。

張女士後來聯絡上童童的爺爺，豈料對方只拋下一句「你給他扔了吧！」如今，張女士已經瀕臨走投無路，「不光是錢的問題，孩子不能就這樣扔在我家，他還這麼小，沒有父母的愛怎麼行﹖」她希望透過內地傳媒力量，找到童童的爸媽，將他帶回親生父母身邊。

睇左把他奶了吧

一定係有暗病
如果冇病，一出生就賣幾萬啦

留名等睇送黎香港大家找數.